有無人同我一樣因爲好易急屎好驚搭巴士？

利申搭緊巴士 急緊屎
搭鐵站站有廁所先俾到安全感我

已經好多年冇撘過

要陪屋企人焗住要搭

屎唔係肚痛既可以忍好耐

焦慮症？

記得有一段日子我都係咁，果陣日日要搭長途車，
最嚴重果陣連未搭車已經開始驚

你控制唔到個屎眼咩